你地平時唔講野唔食野個時上下兩排牙係點放?

貼埋一齊(平行對齊、咬野狀)?
貼埋一齊(上排牙放前面)?
隔少少(1-2mm)?
隔幾mm、下巴少少向下?
其實邊個姿勢先係正常?

更正

唔諗就無事
退一步海闊天空

貼埋一齊(上排牙放前面、咬野狀